我地要嘅唔係改口號 而係宣傳我地嘅口號

解釋比更加多人知
光復香港
時代革命嘅真正意思！

守護香港